其實要開始稱呼港共為「僞特區政府」

如果港澳辦與中聯辦不受《基本法》第22條規管，言下之意，佢哋作出干預都是合法。

如果中聯辦有監督權，而且無遠弗屆，事無不統，咁中聯辦就唔係聯絡辦公室，而係治港政權機關，特首唔係共匪語言講嘅「一把手」，中聯辦主任先係。特首要接受佢要監督

若然如此，特區政府只係傀儡，同滿州國當年有個日本總務廳一樣。

我哋應該開始稱呼政府做
僞特區政府

港大法律學院首席講師張達明表示，中聯辦的聲明令他感到憂慮，似乎要顯示他們有權干預香港一切事務，若港澳辦與中聯辦不受《基本法》第22條規管，言下之意，他們不單可以「出聲」、甚至作出干預都是合法，這會是對一國兩制很新的解讀。

Push！

———————————
⚠️請注意以下專搶新Po頭幾則留言，再屈樓主係五毛嘅新五毛會員—
「好野可以出街lu」

罪證
1. 胡亂屈樓主五毛

#2 回覆

2.胡亂屈樓主五毛

#4 回覆

3.明顯五毛言論

#4 回覆

4.明顯五毛言論

#8 回覆

5.承認自己係五毛

#19 回覆

陳文敏認為，中聯辦的說法若屬實，將對香港很「危險」，因為代表港澳辦和中聯辦可以凌駕特區政府、介入及接管香港。他表示，中聯辦只是香港與中央之間的聯絡機構，而非管治機構，指中聯辦的說法越權、行使解釋基本法的權力

推

偽政府

Push

傀儡政府

僞政府

其實不嬲都干預開, ON9在今次打開口牌

習小學帝D頭馬竟然得呢個程度
張小明同黃主任真係UM住半邊口偷笑

非法武裝政權

連湯渣華都話新穎

就算只講中共法律都係僭越緊人大權力

名不正則言不順
港共政權

1.唔屬於中央咁憑乜有監督權
2。屬於中央就唔可以干預

點spin都死
不如直接講我地玩哂吹呀